
\begin{table}[H]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \setlength{\tabcolsep}{12pt}
  \begin{tabular}{p{2.5cm}p{12cm}}
    \toprule
      \textbf{CU-01} & \textbf{Creación/edición de un paquete }   \\
    \midrule
      \textbf{Actores} & Usuario \\
      
          \textbf{Precondiciones} &  Ninguna \\
      
            \textbf{Postcondiciones} &  Ninguna  \\
      
             \textbf{Escenario {principal}} & 
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario selecciona la opción de crear un paquete de un protocolo específico.
                 \item Aplicación genera interfaz de edición del paquete de protocolo, junto a los paquetes de protocolos de capas anteriores para formar el paquete completo.
                 \item Aplicación autorellena los campos de dicho paquete de protocolo con campos válidos predeterminados.
                 \item Usuario edita los campos de los paquetes de protocolo creados.
                 \item Usuario termina de editar el protocolo.
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt
             \\
      
              \textbf{Escenarios alternativos} &   
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario no comprende alguno de los campos de uno de los paquete de protocolos.
                 \begin{enumerate}
                 \item Usuario pulsará botón de ayuda situado al lado del campo desconocido.
                 \item Aplicación ofrecerá información al usuario sobre dicho campo.
                 \item Aplicación ofrecerá información sin impedir que el usuario pueda seguir editando.
                 
             \end{enumerate}
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt \\
  \textbf{Escenarios de excepción} &  Ninguno \\
 
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{CU-01 : Creación/edición de un paquete}
  \label{CU01}
\end{table}


